近排翻睇曬4集葉問，發覺體內嘅中國魂已經燃燒起嚟

如果美國敢攻打我地中國，我第一個應戰
就算我一個人寡不敵眾，死之前都要至少換佢地半隊人
俾佢地見識中國功夫嘅厲害

犀飛利

你係支那人呀hi

咪係，日字衝拳一個打十個，驚閪

係中國人！！

已封鎖會員 不Gay的瘋

葉問です

一拳一部無人機

樓主記住下世投胎都要做中國人啊hi

第一個加入美軍

義和團

支那人

第一個就隊冧你

武漢需要您

證明睇完葉問會痴線

真係好勵志，一個7X歲鴉片煙剷打贏壯年美睥軍官
中國功夫好嘢

參軍同美軍打？可能食中國製嘅軍糧已經夠你投胎幾輪喇，投胎再慢慢考慮喇

葉問係為咗避共產黨走落香港㗎喎

我怕你連炮灰都未有資格

支畜
拉

.

支足